Můj NN a NN v NN 
Já VB Vp v AA NN skoro Cl NN . 
VB NN v AA NN v NN . 
VB na NN s AA NN . 
Můj NN VB vedle AA NN , take VB blízko hodně NN . 
VB se mi můj NN , protože AA NN VB Vf AA i AA NN kolem něj . 
VB do NN od NN do NN , ale VB AA NN . 
Nejdříve VB v 7:30 a VB v 20:00 nejpozději . 
AA NN VB Cl a NN NN . 
Tak podle NN , VB Vf AA NN . 
NN do NN NN nebo NN asi 20 NN z NN . 
Moje NN VB AA a AA NN u NN NN . 
Mí NN VB AA a AA , někdy oni VB AA . 
VB mi trochu víc než NN protože VB NN . 
A AA NN VB mi VB . 
Vždycky VB si , že VB ji Vf . 
Teď VB si Vp s AA NN . 
Ale ještě AC jím AA NN . 
VB do NN na NN , a VB na NN na NN . 
VB NN na NN , to VB AA NN v NN . 
VB Cl AA NN , a někdy její NN VB ve NN . 
VB mě Vf NN i taky nějaký NN . 
Naopak , já VB NN a NN pro ně . 
V AA NN VB hodně NN z NN , tak VB mi AA když VB AA NN . 
NN NN VB moc AA v NN . 
Ráději NN v NN . 
VB moc AA , AA NN a AA NN . 
NN VB a VB . 
VB větsinou AA NN v NN jako NN , NN , NN , NN . 
V NN VB NN . 
A AA NN VB v tomto NN , to VB NN . 
VB vesele na NN jako na NN ve NN . 
Ale VB AC NN , protože pořad VB NN . 
NN VB mi AA . 
VB se česky ve NN , ale ještě ho VB spatně . 
Přece , můj NN a NN v NN VB v NN . 
VB a VB podle AA NN . 
VB AA NN , VB NN NN třeba NN na NN , NN na NN , NN na NN . . . 
A určitě taky VB NN , VB Vf NN na AA a AA pojíšťenku , VB Vf NN AA NN . . . 
VB , že VB svůj česky a VB Vf AC svůj AA NN tady . 
